求大神幫幫小弟，退學後學費追討

小弟之前係ou讀左半年之後退左學，但係手多比左一年錢

但申請學費退款失敗左，可唔可以出律師信民事訴訟ou，攞翻筆錢?大拿拿4萬蚊。。

救大神幫手

戇鳩

當跌左啦

你咪試下小額錢債

救命仲on9過大海賭錢

晒錢晒時間

小額錢債唔俾請律師，好平姐

謝謝大佬，試下打去問下先

點解咁講

Tuition fees
The OUHK adopts a lock-in fee system for the tuition fees of postgraduate programmes. Under this system, tuition fees per credit for students admitted in 2020/2021 will remain the same throughout the normal duration of their studies at the OUHK. Fees are calculated according to the number of credits of the course(s) that a student enrols on in a term. All fees paid are non-refundable and non-transferable.

最後一句收咗佢皮